[記者入]Popo記者會一定要拎tablet播片

星期六黃大仙白衫街坊女士橡膠子彈中頭
沙咀道用槍指記者踢老人
大窩口係樓梯撻街坊
防武睇住白衫拎武器行過唔做嘢

觀迎大家集中諗仲有咩片要回應

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

播晒片唔可以俾佢哋話唔清楚